(報警) 有agent係tg揾食。招收ptgf幫助其賣淫

垃圾agent
又想收會員費學大人網咁，希望警察正視

ptgf使撚agent
ig開個post已經爆dm

咪就係 仲要人比資料on9

垃圾agent

人地做雞係皮肉錢
仲要被你食水抽中介費

條友擺明想食中介費 聽講入會要2k